想買日文嘅話，香港報邊間嘢好啲

其實主要想學嚟睇書

第一日語

畀頭先bitcoin 個post影響到

由零開始學定識少少先

同求
想學來睇漫畫

利申，動畫已經可以食生肉

圖書館, 網上 大把資源
背到咁上下再睇下是否繼續

識啲
不過想由零開始

上網好似教講嘅多啲
我再搵搵教睇嘅先

睇小說？

免費嘅話，上網音速日語、時雨之町都唔錯
JPlang有conversation、exercise可以練下listening
OJAD可以查下啲vocab音調同動詞活用嘅音調

啱啱報咗pansona

我建議你自學哂N5 既野先例如副詞, 助詞, 基本動詞變化（て形、ます形…）, 先再出去報N4 course, 唔好哂錢同時間考N5

？

?

ty

好似最貴個個嚟

係
想學嚟睇下日本文學

王可樂

Ok

watch AV學日文